如果女朋友叫你奶西奶唔奶

正評
負評

你有女朋友咩

奶 奶到女朋友舒舒服服

如果啊

經常奶到佢高潮
成個人震晒
突燈繼續奶
然後俾佢推開個頭

佢未講已經奶緊

有冇㩒住/夾住個頭奶

咁又冇
試過佢坐上嚟
成個西塞住個口

你好幸福

老虎蟹都奶

臭既

奶到佢欲拒還迎真係好正！

創意台

奶到佢差d昏迷

老閪都奶

新相識就奶
扑過3次以上就會借D意唔奶, 冇晒新鮮感

條舌同條頸好累
不過通常都會俾條女, 以唔含威脅我逼我幫佢奶先

處女先奶，奶佢粒豆好快高潮

69

邊度嚟咁多處女

邊奶邊玩粒lin令佢潮吹

奶到佢甩皮

跪拜我 ex係
除左後門，乜都玩過